手握力測試問題

想買coc手握力器練習，但hk邊到有得免費測試，同埋coc握力器係咪得網上有得賣